\textbf{Définition et vocabulaire}

\medskip

\begin{multicols}{2}

  \begin{center}
   \includegraphics[scale=0.4]{5ActAire01b.png}
   \end{center}
   
   \columnbreak
   
   Sur la figure ci-contre :
   
   \begin{enumerate}
   \item Souligner en rouge la hauteur issue du sommet $B$.
   
   Quel est le pied de cette hauteur ? \dotfill
   
   \item Souligner en vert la hauteur relative au côté $[AB]$.
    
   Quel est le pied de cette hauteur ? \dotfill
   
  
   \item Souligner en noir la hauteur relative au côté $[BC]$.
    
   Quel est le pied de cette hauteur ? \dotfill
   
  
   \end{enumerate}
   
  \end{multicols}
  
  
  
  
  

